救命

佢好on9啊 同佢傾到想嘔
真係想嘔